%@Titre: Amiens (Sept.) -- 1999
On considère les nombres suivants :
$$A=\dfrac{11}5-\dfrac38\times\dfrac65\qquad
B=\dfrac{6\times10^3\times2\times10^{-1}}{5\times10^4}\qquad
C=3\sqrt{75}+\sqrt{48}-2\sqrt{27}$$
En précisant les différentes étapes des calculs :
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\item\'Ecrire $B$ sous la forme d'un nombre décimal.
\item\'Ecrire $C$ sous la forme $a\sqrt{b}$, où $a$ et $b$ sont deux entiers, $b$ le plus petit possible.
\end{myenumerate}